據了解律政司就黎智英獲保釋上訴，同時申請臨時還押待上訴結果，終院下周四開庭處理

涉嫌違反《香港國安法》及欺詐罪的壹傳媒創辦人黎智英，星期三獲高等法院批准保釋申請後，據了解，律政司不服，已向終審法院提出上訴，終院將在本月31日早上開庭處理。

黎智英下午3時許抵達九龍城警署報到，短暫逗留後，拿著一個載有幾個文件夾的紙箱，坐車離開警署。

黎智英星期三獲准以1000萬元現金，另加30萬元人事擔保外出。每周要到警署報到3次，除了到警署報到或到法庭應訊外，需要留在住所，並要交出旅遊證件。

法官亦要求黎智英不得會見任何外國官員、不得接受所有形式的訪問，以及不得在線上或線下發表任何文章、不得在社交媒體上發表意見或留言。